Facebook 同Twitter 都話中共利用社交媒體針對香港發放假消息

紐約時報報導Facebook 同twitter 都發現同封鎖左大批源自中國嘅帳戶 ，話呢d 帳戶不斷散播香港示威嘅假消息。

Twitter 更加係有中共媒體利用佢地嘅平台不斷散播香港示威者「暴力」行為同受「外國勢力」操控嘅資訊之後，禁止佢地係Twitter 落廣告。Twitter 批評，話唔會容許呢d 秘密，操縱嘅行為出現。

人必自侮而後人侮之，文宣全力煲大佢！

全文Link: The New York Times: Facebook and Twitter Say China Is Spreading Disinformation in Hong Kong

另一個Post 都有講
Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

中共係twitter 講外國勢力影響乜乜乜。。。。。。哦，明曬，講自己做乜撚嘢姐

小妹第四次開post了，差小小就上岸，差理科工科去過exchange，同埋文科無去過exchange 嘅現任同學仔。巴絲唔該幫幫手填個問卷......

問卷link：

唔想我暗地裏屌柒你比假希望我，可以睇睇指示：

［第四次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

推

pish

push

班五毛有無講咩

被人ban左啦 點講野

CBC都出咗評論
How Beijing wages its media assault on the credibility of the Hong Kong protesters

畀twitter同fb割蓆喎

Push

仆街啦
咁之前又收cctv 錢出抹黑廣告
偽善

連豬西伯格都割

全球排支指日可待

五毛死返入牆用微博啦 外面既世界唔岩五毛玩

Facebook收皮啦

包唔包括李力持

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選